今日局勢全香港停擺 明天全港停課 對藍絲最後的勸告〈蕭若元：理論蕭析〉

咁姐係點標題講啲唔講啲

聽下咪知

燒山講野要調轉 今晚要後退 唔好好似雨傘咁

成條片屌柒收成期藍絲無腦

精彩論述

睇得出燒山好嬲

已後唔笑佢